點睇敖卓軒(GPHONE隻狗)話佢係華盛頓做既野比你地所有人一世加埋多千倍萬倍?

好威威 我地香港人高攀唔起

敖大人 將來建國記得清算撐TRUMP + 鬧過你果班賤種極右熱狗

好大既官威

我今日先認識你呢位大人物真係自慚形穢

香港人要拉佢地落黎有幾難 兩邊不是人

加入熱血公民方式：支持TRUMP + 上TWITTER鬧敖主任就得

你地波台咁多熱狗 原來係共和黨基地

我地簽聯署=充人數 😢😢😢

都唔知佢做過D咩
點評論？

香港張學良出現了

倒米on9仔
救命啊你邊位啊 冇黃之鋒同周庭你班散仔甚麼都不是啊

中共要玩死個組織好易 一百幾十萬夠收買個老很屎

眾志貴黨有呢位高人 我地袁老伯走去搵極右steve bannon真係白走一趟了

態度閪到
翻黎香港幫手算啦 捐錢留你係DC真係大財小用

咁樣寫香港人係極右 到底知唔知咩叫左咩叫右
唔好以為自己留左係美國就真係變左美國人啦

陳雲無啦啦變左香港白人主義領袖

真係學足佢係美國左膠學府果套標籤格式

割尻我地？ 咁又係 我又唔係政治名星

鬧熱狗好正常，不過eq就差左啲

袁弓夷好哋哋行燒山路線都算，痴埋bannon郭文貴呢班9upper到即刻破功
新中華聯邦

先將所有意見唔同既人標籤做熱狗再鬧熱狗

咁做正唔正常

同自己人講就撐trump = 會失民主黨支持

同外國講就撐TRUMP=far right

自己撐返左膠民主黨就唔驚失共和黨支持

香港政界新星 黃之鋒靈童

小學雞咁， 靠佢就仆街la

比呢種思緒混亂嘅人代表香港人遊說香港死得都似，應該要踢走佢，喺Twitter宣告Jeffery Ngo doesn’t represent HKers

打國際線打到咁弱智就死得啦

仲on9過唔好舉美國旗 我屌你老母

陳雲又出黎咬人？

三分顏色上大紅

講要bipartisan support ，自己去屌侵

因為好簡單 言論不利自己時 自己永遠係顧大局

但係當自己揸住話語權 將對方標籤成萬惡熱狗就完事

留意語境
文中嘅所有人係一個代名詞
呢個唔係話香港二百萬人
呢個係講緊「熱狗 陳雲一派入面所有人」
所以我諗各位正常嘅香港人唔使對號入座
樓主 呢個指控係錯誤的

即使呢個指控係錯誤的
最根本嘅問題 我諗 敖卓軒 都係 應該 註冊一個連登亂咁講嘢好過
你係有你身份嘅ig亂咁講嘢

Who?

但係陳雲唔係熱普城嘅核心人物咩？
佢係熱狗應該係所當然㗎？！

咁你又同時睇下佢點樣定義熱狗
佢係定義緊鬧佢既人做熱狗
再鬧熱狗呢一個本身就比人屌開既標籤

問題係尋晚the guardian個post一出 80%以上留言都係鬧緊佢
連登有80%熱狗會員?

陳雲=熱狗
陳雲鬧佢
所以鬧佢=陳雲=熱狗?

呢班友露哂底，根本就係美國民主黨香港分部，係咁想削弱制裁嘅影響，香港人就以為佢哋真係打咩「國際戰線」，香港人再唔醒，要以呢啲人代理嘅話，最後只會狠狠地被出賣

香港人都係極右種族主義者

熱狗唔係熱普城嘅代名詞咩？
佢同黃洋達走埋一欄 所以佢咪係熱狗？
呢個唔係標籤
呢個係佢陳雲嘅色彩
係人都知熱狗係 熱血公民嗰一邊
唔係眾志啦

比noise你
總會有啲人出黎柒
好耐冇見過咁高既高地啦

hi 熱狗

你up乜鳩?

標簽人係好容易，亦都冇手尾跟，但呢個真係事實咩？

咩係民主呀 呢個時候推post叫眾志換人啦好心 叫D做實事ge人上去 打國際線係代表哂成個香港 咪比呢D人繼續上去啦 一D氣量都冇

遲下所有反佢嘅都係熱狗

咦 打完呢句之後心諗其實條友乜水，反佢都廢事，全家只知道gphone同周庭

但係唔代表屌得佢嘅都係熱狗喎
雖然熱狗係過街老鼠姐

熱狗食屎啦
不分化

香港式民主——只要反對泛民就係熱狗
黃色共產黨

錯誤類比
佢依家係屈撐trump既就係雲粉
唔該佢死撚開

你第一句已經錯左。。。

所以唔係淨係指陳雲做嗰啲嘢呀

唔能夠廢事。。。佢害緊香港人

屌佢老味，小學鷄

靠明「你地」係指熱狗啵
熱狗除左屌人外做過啲咩🤣

佢既所有人係指青山派

佢憑乜9坐喺DC話香港撐侵既人就係極右？無用過腦？

香港人只係契弟

樓主熱狗

拉

但係呢到成個post既人都話自己唔係熱狗好撚好笑真係同五毛話自己乜都屈毛一樣

Push

咩泛民呀
係唔支持佢條民主黨路線就係熱狗啦
支持共和黨都係熱狗

柏洋咁早起身

人地鄭錦滿連雷柯薩都做過

你呢？

無講錯
可惜班垃圾唔認

呢單野關熱狗咩事
網民鬧佢佢就話熱狗係後面搞事

人哋屌緊熱狗關其他人撚事呀？

係敖大人眼中 你地只係Condom

咁由佢自己繼續幫香港人
唔撚捐錢比中箭了
咁把炮自己搞啦
反正爭取到我又有份
難成大器中箭真係

鬼係唔係做千萬倍野黎害香港?

唔係事實唔緊要 我同你講唔係事實都冇用 因為已經有人喺美國幫你哋講咗

柏洋25仔來

大佬你出名就收下口，又唔係第一日有熱狗呢班人，有少少政治智慧就知有啲野唔可以公開講

利申：16投左陳云（純配票考慮做大個餅），現家都會笑熱狗

果頭屌肥佬黎撐侵
自己舉高隻腳反侵
心諗你又唔係美國人，關你卵事咩

嘩屌你老母
真係講得出口喎

佢出黎咬陳雲呀傻閪
仲話自己付出好撚多呀

啱

其實眾志不嬲pro trump不過g phone 果d 識做門面呃到香港人

ok被熱狗

姐係唔同佢一樣嘅就係熱狗
wow好野呀

屌 以為自己邊個

咪反滿兄

大把人為香港貢獻緊 要數都未輪到敖卓軒(btw 今日先知原來有個咁嘅人)

依件垃圾倒米害鳩香港人

睇黎陳雲愈黎愈癲

啱 但好心啦班左膠，路線溫和少少都俾佢哋話法西斯，長此下去只會所有人討厭左而右轉

我LIHKG有FOLLOW牠

好撚威呀，你一個人功勞呀，全香港人都要沾你光

Cap低 佢講到自己做左咁多野 而家唔駛佢做啦 走啦
呢舊垃圾 想搵另一個人代替有幾難

敖卓軒(GPHONE隻狗)

唔要大台=拉低香港民主黨老屎忽大台再自己變大台

呢個真 唔係呢個po我都唔知有呢條友

好體現到相由心生

Ig 有人comment
剩係梁繼平 同 許穎婷 已經屌打佢

who?

好心唔好搵弱智出去獻醜啦
明明最撚憎熱狗都俾佢屈熱狗

招牌今早完成安裝，一切準備就緒。 下星期六，613開張見～

條友公然恥笑熱狗同國師, 真係不識好歹

好撚多弱智5毛現形

敖卓軒做嘅呢篇訪問比人屌 佢就鬧屌佢嘅係熱狗
眾志係英媒The Guardians 訪問同侵割蓆，話撐侵香港人係極右

佢講熱狗姐
但呢條友，最初聽証會俾人既印象實在太差

諗返起全球登文宣果次
眾志拿香港人捐款唔跟大隊登個連日本人都睇唔明既文宣重要登眾志牌頭
之後係facebook打哂飛機 話佢地眾志諗左好耐
比人屌鳩佢地自把自為改設計同當自己政黨宣傳
眾志facebook班撚樣block鳩人

戰狼外交
仲有咁多傻鳩捐錢比佢地

其實有冇屌錯佢先

反敖卓軒係五毛

佢呢d 柒頭只係時勢造佢上位
然後佢就以為自己真係好撚有料

垃撚圾 有小小權同地位就開始傲慢自大 呢種人難成大事

食人血饅頭上位 講撚到靠自己實力 轉個頭就睇唔起支持佢既人 不過大部香港人最受呢套

又係一黎就標籤無解釋

係啦
成個連登都係熱狗
但係立法會得一席
泛狗屈熱撚肉唔肉酸

有唔同政治立場有乜問題?
樓豬將佢屌國師依單野放大到變成屌所有香港人 依D又點?

你不如講下佢點樣睇唔起支持佢既人先

你自己睇下第一張圖打咩先啦

張圖就講緊熱狗/立法會投陳雲個班人
仲有無補充?

你問1000個人應該有999個識佢老鼠

佢鬥黃

割得

咁你駁唔駁到我話樓豬報假新聞?
至於咁算唔算鬥黃 你覺得係咪係

你地係指熱狗喎
熱狗對香港只有負貢獻
睇唔到佢講既野有咩問題

眾志同呢條敖卓軒開全世界波先, 話TRUMP唔重要, 好多香港支持TRUMP既係右翼
有人還擊 私底下INBOX話佢
佢就公開TOPIC呢條STORY

咁究竟係咪鬧佢就係熱狗

依個POST D人無邏輯嫁

不過有鬼用
條友而家係DC
點講佢都唔會有影響

Gphone都未咁大牌啦
條友根本二打碌來
湊人數都以為自己付出好多
屌佢老母，佢所謂成果都係因為手足犧牲咋
根本是但換一個普通香港人去都冇分別

其實眾志入面好撚多呢種自以為事嘅戇鳩左膠 之前有個名都up唔出嘅弱智食女肥仔

「我做既野比你班人多幾千萬倍」

佢係想同佢口中既熱狗講 但係句野表達既係佢 唔知 亦開始唔覺 佢做到咁多野係因為香港人支持 有認受性 同唔覺得你地做野有用過佢 唔係睇唔起係咩

今時今日仲咩都賴熱狗已經好笑
熱狗實質已經亡左黨 仲周圍用熱狗呢個名打稻草人

眾志不嬲pro trump？你認真？

anti trump
ar

不如你睇番眾志D歷史啦
講到眾志靠反送中先搞到第一次遊說咁款

推

成場運動年輕人做得最多，犧牲最大
冇任何人比得上，佢哋係最偉大嘅

好心Gphone就搵條狗繩縛撚住佢啦
喺度倒米仲話幫香港人做左好多野 戇撚鳩

樓豬報假新聞就視若無睹
眼入面只有自已想批鬥既人

GPHONE近排言論同佢差唔多 差在未講出口你老幾

點呀佢

真 一見標題屌左先，咁撚樣都俾人帶到
上文下理講乜都唔睇
雖然條友都係on9, 去左果邊咁耐都唔知有無學到野
但上面就好多唔係on9就熱狗

同我講既野有咩衝突？

唔係第一次就代表佢地做到野唔係靠香港人支持拎認受性？唔通咩呀豬呀狗過去都有人理你？

btw 肯講點樣5毛未 定又係左膠果套亂標籤？

仲有指支持特朗普總統嘅手足係極右份子同令到成場香港抗爭不完美。

雨革俾人屌到仆街 咁算唔算有認受性?
人地暗地底推動香港人權民主法案 成功左就一大班勝利球迷

連燈正常做法

同熱狗乜都屌泛粉一樣姐

踢9走佢啦屌

成班喺香港屌個喺 DC 2014年已經跑緊國際線嘅人

連登/高登同溫層就大把人屌 出面班中產 /中年既/果陣岩岩接觸政治 既香港人都好支持佢

的確有勝利球迷 而近排佢地亦都表現出比之前無咁左 所以先多返人支持

但係今次就只可以講佢地又行返左 同開始傲慢 唔改既佢地只會係下一代泛民左膠

佢講熱狗所有人，
家下熱狗冇做野咩？
蟲泰咪投左反對票囉

拉乜柒

咪即係佢都係一個典型連登仔囉

帶你老母咩

佢接受外媒訪問 話香港撐TRUMP係極右GROUP

然後有人鬧佢 佢就抹黑人係熱狗陳雲打手

然後將呢班人標籤做熱狗 乜都唔做黎鬧

佢係鬧緊熱狗

但係佢鬧緊既人係咪真係熱狗? 唔覺囉

得把口講支持邊個唔識?
講到人地有今日係全靠你班所謂香港人精神上支持 真係不知所謂

大佬，係美國代表香港人就咪介入人地內政，仲要串人話自己做既野有用過留係香港既人
一朝得志，語無倫次

自己quote 一段野，之後內容打"我地香港人"高攀唔起
唔撚係帶呀做都唔好做到咁出面啦大佬

知唔知點為之介入呀，你用權去影響埋呀，佢有權？唔好玩啦

佢遊說就係代表香港人/一部分香港人 無認受性點 即係你所謂既精神支持 代表唔到任何人邊個理你 點遊說 你當美國好似眾志咁豬 搵個無人支持既人傾 倒自己米？

無認受性等於中共是但搵個建制狗傾完 話好多人支持國安法一樣 美國有冇咁柒呀

盲撐真係好撚肉酸

果陣連登班眾志打手話攪掂左反送中先再清算佢地眾志唔比人再提
邊個再提就係五毛係熱狗
清算？清條毛

老鳳屈指一算，就知道敖卓軒係喺眾志入邊嘅共諜

痴撚線

呢個真係青山國師自動變左白人主義領袖全部人撐侵等於熱狗，十足十係cctai手段

梁繼平「流亡」：原打算入獄投身抗爭 未來三十年黑暗時期

梁繼平: am i a joke to you?

佢喺外媒講錯嘢
唔自省其身
反而自大狂妄
咁都仲唔叫有問題

遊說團隊邊到洗民意支持 所講既民意只係其中一個說服人既理據
2014年邊有民意支持打國際線? 最後咪一樣傾到立法

選邊加屌trump極右
打美國線咁打？你可以有政見，可以支持blm，但係唔可以咁樣代表香港人屌兩大黨或者是但一個
你去求人，美國個情況兩邊都要approach,唔可以咁樣屌人極右

依家支持trump=
極右反社會
反民主自由
反人權女權
支持警暴
種族主義者

衰撚過Nazism

求其啦,香港有你呢類唔識字既弱智我覺得都係抵俾人雞咁賣

btw條友講野浸支那味重撚到
一黎就話自己點叻點叻 踩全世界一腳先
然後再玩扣帽子批鬥 衰撚過連衛兵
基本上係反向小粉紅

邊位呀? 鬥黃? 係咪要同勇武手足鬥

講民意 利益 光環

講民意就要人支持 光環都係黎自民意 就算講利益咪一樣要人支持 唔係你一民間團體做起既小政黨可以比到咩美國 可以用咩黎遊說

咁咪好囉，多謝你，加油繼續做多啲

左膠就係咁
死都唔認錯
反而係咁屈番其他人轉頭
死都要拗到自己係啱嘅

再差都一定好過熱狗喺香港亂噏廿四

同埋我想講嗰班maga 友喺極少數
唔明點解係要cherry pick this tweet then SMEAR our whole movement
Stop trying to gain more clout by smearing the movement as far-right, we need an explanation

驚到private左？

熱狗test

條友係串串貢O既.. 但冇樓主個標題咁誇張呀嘛

佢自己講架喎

其實無人識佢

外國實知你邊支遊說團隊係有民意加持啦

鬧熱狗woo...玩開twitter 都知熱狗垃圾.

美國唔知？

你有冇睇之前人權法個聽證會 入面班美國議員收風仲貼過大部份香港人 咪當人地真無乜都唔知 是但執班人黎支持啦

不過 在你黎睇 應該變左眾志能力出眾interview成功做左美國代理

2014年個陣知唔知? GPHONE係咪靠香港人支持上time封面?
個黨經營左咁耐都可以話佢只係靠所講民意先行到今時今日

人地差唔多十年努力啦

鬧埋支持特朗普總統嘅手足

點會啊 gphone死攬緊佢啊
蘋果公開支持trump gphone就大大力咁屌
依條粉皮就唔撚屌扮睇唔到 雙重標準到呢
最驚佢哋依家玩非我族類死 一陣又起大台

邊個同你講佢個黨生存到係靠民意支持 咪亂spin啦

我係講佢係Washington做到代表
做到佢口中多你千萬倍既野
係因為有民意支持呀

我唔係恩主心態 而係叫佢咪咁傲慢 剛愎自用 好似你一黎就屈毛咁 亂屈人熱狗 標籤完就人格謀殺 唔洗講道理
同政治上成熟小小 否則難成大事呀

條友屈全香港人極右阿屌佢老母

屌撚埋之鋒

成單野根本同熱狗無關係
自製敵人

黃之鋒話敖卓軒代表到佢

自動腦補我做屈毛屈熱狗
眾志 IAD 梁繼平 去到外國遊說係因為佢地係社運代表 唔撚係民意代表

跟住黃之鋒話你俾人誤導左，捐錢俾蘋果，佢地收少左錢唔開心
好心咪咁核突 好似變政棍feel

無民意，成班眾志on9仔咩都唔係，說野寫野（包括黃之鋒）用下個閪腦先啦

泛粉熱狗向來都先標籤再地圖炮互屌
兩邊都幫唔落

yes

...眼入面只有自已想批鬥既人
好中

都唔可以代表全香港人，屌佢老母屈我地極右

屌撚埋黃之鋒

同一個黨 點會政治立場唔一樣 咁緊係代表啦
GPhone個問題係出咗係雙重標（話要爭取兩黨支持但屌蘋果唔屌黨友）
又容讓條粉皮屌香港人 搞個人主義
咁GPhone咁講 而又冇後續行動做嘅 咁我咪當佢都想搞個人主義 扮大台囉

第一
屈毛係講你第一句 直接標籤不作解釋 自己睇返上面d quote啦

而屈熱狗唔係你 係講緊敖卓軒

第二
關咩社運領袖事 上面先講撚完遊說講民意 光環 利益 你駁唔到

而三者無人支持根本就唔成立 呢樣你都無駁到

之後忽然又loop返話遊說係因為佢地係社運領袖 無視上面講既野而又駁唔到

做乜撚？

唔好盲撐啦 好撚肉酸

條友做過乜咁巴之閉
屌每日都有人比人告 比人屈到坐監啦

有，做緊共諜

真

熱狗家陣勢力咁單薄
仲靠老屈人地熱狗, 慢左幾年

正式同眾志割蓆

俾我就踢佢出黨
低能到一個點

連登啲熱狗/陳雲信徒都縮晒入老母閪到啦
同中共屌鳩李柱銘一樣
離地到

樓豬係極右係五毛係熱狗

眾志炒鳩佢啦
美國呢個post太重要
香港人行錯一步就翻身無望

稻草人最好用, 熱狗就算唔存在都係一個TAG黎
網絡暴民醉愛標籤
你明, 我明

佢知有手足成條命拎埋出嚟
坐緊十碌八碌㗎可？

唔好話反對泛民咁大件事
反對敖卓軒你就係熱狗啦

捐俾攬炒巴
Watch Hong Kong

條友原來有自己個人網頁
自戀到

笑

屌，之鋒既國際線黨友出名果幾個本來都好正常，
係呢條柒頭特別戇撚鳩........

之前方同學已經夠戇鳩，點知美國線出左個戇鳩十倍既敖卓軒。

連登係熱狗我覺得好侮辱

點解一個關於佢地既po都推唔起

大家入去投票，速戰速決
唔想係呢D人身上浪費時間

又唔好帶風向 佢係屌緊熱狗姐

好失望，其實都講得好明白，大部份係敖既個人品德問題，踩手足，claim credit, 除非其他眾志成員都係咁諗，依家感覺就好似扮睇唔到敖既言行，再用國際線威脅大家咁，我知之峰周庭果d都付出左好多，我好欣賞你地。但我始終都覺得係敖係佢自我膨漲既態度上要有一個交代，咁樣包庇同政府官員唔洗問責有咩分別

結果gphone講句sor9ly 不分化
連登仔原諒咗人啦

一世

我有時都會有一絲期盼喺度諗GPhone呢排無啦啦咁搶口係咪就係呢啲狗頭軍師出嘅屎橋

屌熱狗陳雲有咩問題？
熱青城係連登唔係過街老鼠黎咩？

人地擺明話熱狗有咩問題
佢講得好岩喎 你班雲粉除咗打飛機之外做到啲咩
唔通侵侵真係睇你Facebook咩 所羅門識你老鼠
屌你啲熱狗打手多到呢

呢到好多唔認熱狗既打手架
總之一句：熱狗你班垃圾抵比人屌

佢似熱狗混入黎搞事既二五仔

將佢標籤成熱狗→問題解決

上面已經一大堆啦佢係屌熱狗啊，但首先佢將屌佢地嘅都話係熱狗嘛

小學雞搞政治

紅連燈解決問題既方式

香港政治，只要誰先將對方講為熱狗，誰就取得話語權，獲得勝利
呢堆「被熱狗」做過乜，無做乜，為乜俾人屈，唔會有人理
只知道熱狗就像佛地魔一樣十惡不赦

但其實真正的「熱狗」可能根本沒有淌過呢堆渾水

呢個就係香港so called 泛粉既思維

Gphone 早排屌完侵有咩分別？

屌泛民買水炮車都係熱狗

係講緊對熱狗

我屌你眾志個撚樣，出賣義士

香港眾志，如果敖卓軒可以騎劫香港眾志既政治意志，而你地亦變得傲慢到睇唔起義士，你地冇資格代表香港人。

咁熱狗垃圾係公認

係連登有邊個認自己係真正的熱狗吖
我就冇見過勒
個L個都話被熱狗架啦

我都唔明點解熱狗咁正義凛然都唔敢認既

咁你係咪熱狗

留定for日後鞭佢屍

冚家剷 佢以為自己邊個

敖卓軒在華盛頓可能繼續衣香鬢影，但普羅香港人能夠從獨買民主黨 (或共和黨) 得到甚麼？甚麼也沒有。

其實佢係邊撚個黎

食撚屎喇冇人識你呀

智障唔係求情既理由

呢條友其實想點
係呢個時候出黎認屎認屁

第一段重點: 我表達得唔夠清晰令人誤解

第二段重點: 忘記本身自己身份係代表邊個

第三段重點:鬧人嘅時候鬧錯人, 唔好意思

第一, 最簡單 主要內容, 同邊個講, 點解要講, 重點非常模糊, 基於之鋒係道歉文當中提到, 敖卓軒係寫稿,度稿嘅人, 理應對於呢啲咁重要嘅嘢, 非常敏感先係, 但係呢篇道歉文入面, 完全睇唔到佢有咁嘅觸覺, 只能夠睇到三個事件中我哋對於佢都係有所誤解, 令人覺得係我哋做錯嘢, 佢教返我哋但講得唔好咁解

第二, 完全spin走重點, 有啲位置甚至可以話係完全睇唔到有任何歉意, 尤其第三段, 我雖然一直以 Twitter 作為面對公眾的主要途徑，但昨天在另一個平台極不友善地反駁了針對眾志成員是「中共扶植的間諜」的失實指控，措詞卻冒犯了其他人，我就此致上最深的歉意。, 綠色部分係較為溫和婉轉嘅詞語, 而紅色部分則措辭較為強烈, 帶有色彩, 當行文當中兩種相異嘅詞性同時出現嘅時候, 措辭強烈嘅一方, 往往會給與人更深嘅印象, 所以係第三段入面, 重點畀人睇到嘅感覺就係因為有人嘅不實指控先傷害咗眾志, 我先反駁, 但係係反駁嘅時候, 令其他人覺得唔舒服

第三, 全文完全唔能夠回應到大家想佢答嘅嘢:
1.你哋主打緊用香港主流民意去做嘢, 點解做嘅嘢同身份背後所代表差別咁大

2.係發表言論嘅之先, 冇同手足香港人講過交代返, 自己想做咩就做咩, 香港人因為你哋嘅言論被人連坐, 你哋有冇向對方澄清返

3.你將自己身價擺到咁高, 係侮辱咗香港人一年以嚟嘅努力, 完全冇講到

總結: 唔合格, 重作

Only made donations to Hong Kong Watch, say NO to Demosisto

原來又係熱狗

熱狗=網絡垃圾
仲垃圾過屎萊姆

敖狗道歉未？

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

事實係做得好過陳雲同熱狗好多倍呀
因為佢哋根本乜撚都唔做，淨係喺度搞分化

咁佢衰極都真係好過熱狗既

這次事件是敖卓軒先把支持特朗普總統的香港人打成極右派，污名化與敖氏持不同政見的手足。我們深明大敵當前，一致對外的道理；但當敖卓軒帶頭違反這原則，與支持特朗普的手足割蓆，在國際線以自己及眾志的話語權背刺手足時，則別怪手足不信任敖卓軒，要求敖卓軒退位讓賢。
是的，在沒有法律的約束下，敖卓軒及香港眾志是可以無視這份聲明及上述要求的。我們頂多只能抵制眾志的籌款、杯葛眾志的國際遊說及行動等作有限度的反制。我僅此希望眾志憑良心，答應上述兩項訴求，回應大眾的呼聲。香港人的籌碼極為有限，兼之國安惡法將至，人人自危，我們實在容不下香港眾志再三虛耗香港人的籌碼！

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

咁咪俾大家知香港眾志係幾咁傲慢囉！

又上頭

希望敖卓軒頂住，唔好比班一言堂、想建立大台壟斷抗爭嘅連登on 9影響

系 我地支持ngo囝 香港人靠晒你

千倍萬倍

我屌你眾志個撚樣，出賣義士

敖卓軒你個撚樣夠膽睇唔起出過力，坐緊監，甚至犧牲咗既香港人？